一人一件做過最柒嘅事

陸運會100米仆街 仲要碌咗個圈 比人笑風火輪笑到依家

陸運會有個同學100米仆街 仲要碌咗個圈 笑佢風火輪笑到依家

陸運會有個學生100米仆街 仲要碌咗個圈 笑佢風火輪笑到依家

俾d創意啦...咁都好接龍

你一定好打得。

7年前揀左恒大

同幾個frd去溜冰然後仆街 成個人由頭滑撚到落尾 望到有半個場既人笑鳩我

幼稚園學唱聖詩 聽到句不怕風雨路過（好似係） 放左學同同學係出面玩 玩到落大雨都唔避 係到瘋狂自high轉

去左金鐘m記影大合照

諗到個畫面

仲要一字型咁滑 仆你個街個姿勢成個超人咁